Microsoft玩到買薯片送X1X 每60秒送一部

M$為了迎接“最強遊戲主機”Xbox One X上市，將展開大規模宣傳攻勢，其中包括土豪十足的促銷，著名飲品品牌“Mountain Dew”與著名薯片品牌“Doritos”聯合M$發布“送機”促銷，玩家買到的每瓶飲品與每包薯片都內含“Key”，這些Key將讓玩家有機會贏取主機。

詳細方法：

收集“Key”，Xbox One X風格包裝的Mountain Dew與Doritos均有Key，包括新出的“Mountain Dew Game Fuel Arctic Burst與Tropical Smash系列”。

銀行交易點券，從9月25日，玩家可以用這些Key轉換銀行交易點券，網站換取每日贏取遊戲機的機會。

Doritos與M$合作綠色薯片，搭配黑底包裝完美詮釋Xbox遊戲機

下注贏取，從11月8日到12月15日，玩家可以用這些點券加入每日競拍，然後每日的下午9點到11點30的每60秒都將開獎送出一台Xbox One X遊戲機。

包裝箱圖案設計致敬初代Xbox遊戲機

Xbox One X搭載可以運行真正4K解像度的硬體設備，支持HDR與4K電影播放功能，普通版搭配1TB硬碟，售價499美元，預定11月7日發售，敬請期待。

賣唔出咪送

doritos係粟米片